冠軍已袋理撚得你

係狗竇慢慢圍爐喇死鏝狗

唔會
我獌會後上

樓主死曼狗

李城冠軍wo

李城唔失分先算喇

有無手足同我一樣已經買左下年4月機票睇利子奪冠

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

聖誕首名魔咒

次次輸波就屈人黑哨
都唔知邊忽黑 酸就有

反利日常：
利記落後 即刻扯行
完場反cup 老屈黑哨
冇波踢日子老屈利記害香港

死獌狗樓主

最後一句精警

完全係唔理解點解會無啦啦關事

咪係，利記就係正義

已經習以為常